[季經]2019年十月番銷量

另外致去年有追滿月的各位(延至一月出)

pso2

俾班友屌柒既第一套仲賣得好過而家果套

234

小書痴直頭無有怕咁
已經確認埋今年春番出第二季

between 刺客崩到咁都有300幾

日常真係仲有趣啲
拎馬脫衣換裝賣萌
講下合裝比東東撚
同隊友玩TA 撚下拉比lilipa
得閒lobby跳下舞
一定有趣過瘋狂飛主線劇情

滿月正常
本身題材已經小眾
結局仲要冇糖派

手機game廣告出到屎咁都咁多人買

但嘥咗日笠嘅演技呢

個人認為可以攞最佳女配角咁滯

當宣傳小說

竟然有三套係0?

我英仲未出bd?

原作咁垃圾，唔去請人搞返好，走去出動畫

但連支那game都可以打輸既game改編動畫仲

學不來咁嘅爛ending 應該跌到痴線

0既係咪未開始賣

我地祖國爛逼又贏

而家bd同以前比都無咩參考價值
睇鬼滅如果三四年前播都三四萬起跳
世界變

太低冇數據

唔計手機廣告
千零二千果d點賺錢

艦B又贏
世上只有一個碧藍
就是碧藍航線
不服不用辯，謝謝。

要參考價值可能要搵番d殘留率研究

覺得堅持做原創果班公司好撚慘 輕改漫改game改起碼唔賣得都有得當播宣傳片 原創仆直真係屎都無得食 依家原創既市場應該死得七七八八?
ps:無睇動畫好耐

我地祖國爛逼又係送皮膚,PSO2第1卷又係送衫
PSO2動畫高汁咁多都賣輸正垃圾

bd dvd一向初發都好少過萬

韓國公司出乜動畫 返去搞寵寵寵波子機

殘留率其實應該最準
但始終睇的人口比例唔一定一致，所以都只係推測個大概
例如前年某糞霸權，雖然殘留率最後得80幾%，但有追的人口幾乎係當季其他紅動畫三倍以上

賣周邊賣到笑

仲有因為係KR獨家製作，唔駛同其他乜委員會分錢，加埋周邊根本賺到PK

所以原創動畫普遍質素都偏高

但係都係無人買

原創動畫仲易中伏喎

睇下小太刀係FGO第七章搞撚成點就知

想講的是有原作的話一般只要沒人作死基本都穩
FGO小太刀以外的都沒大問題
但係原創作品勁就可以好勁，仆街的話可以好仆街，隨便數都數到出黎

睇返帶唔帶到原作（漫畫/小說/周邊）

都係睇有冇人肯出錢 好多動畫公司都係收錢做野
但睇到咁深入就要研究製作委員會

原作係好嘅動畫近排有咩？
我一諗就諗到月色真美
同國家隊，但國家隊係垃圾，後半暴走咗

比宇宙更遠的地方

上年滿月之戰 壽飛行隊都幾好
其實好多套都ok 不過一垃圾個啲就真係垃圾到難以置信

鬼滅係畫面靚
但係34萬又over咗
佢缺乏咗34萬樓上d番所有嘅元素
有時真系要神神地 劍走偏鋒果隻
或者重宅向啦
要令人跌晒眼睛 今生未聞
王道劇情+畫面+人設 想谷bd就太年輕啦

呢個高汁
花田十輝畢生寫JK嘅功力
+ MADHOUSE作畫分鏡

一個動畫扯到漫畫銷量過one piece
全盛巨人都做唔到
雖則one piece 已經廢左好多
但鬼滅擺係以前三四萬起跳完全唔出奇

名作之壁都做到名作之壁
鬼滅響幾年前播的話，挑戰十萬級係絕對有可能
根本係碟市場收縮到過萬已經叫大賣，阿松由第一季十萬級跳樓到得番好似萬幾就知

事實證明都係賣特典好賺

的確係數爛易過數好

2019原創好似好少
真係叫做有d話題性得滿月同皿三昧

唔知點解一爛既可以暴走得好勁
好似正確卡多咁

一套笑容吊打幾年爛作
除左動敵

1月a3屈機
4月肯定i7吊打全個四月
rap佬好似都係今年

究竟點解小太刀呢條撚樣可以喺業界搵到食？

幾乎全部比佢掂過既作品都變垃圾